青椒其實唔應該存在喺呢個世界上

聞到青椒浸味都已經開始想噁
青椒真係臭到仆街，我真係唔敢相信有人將啲咁臭嘅嘢放落口度
d人重同我講：吓，青椒好爽喎
我心諗味覺有問題就去睇醫生啦
最近見到太多青椒🫑po有感而發

青椒根本就係垃圾係狗屎係地底泥

有冇咁誇張，我當青椒係一般青菜咁食

茄子先係
理解唔到D人點解可以放入口

真係白痴 我唔食責椒畀人話揀飲擇食

下次我比嚿屎你哋食 你哋都唔好揀飲擇食啊

你唔識整姐 pizza 墨西哥野有青椒不知幾正

認同
彩椒都係

芫荽先係

魚香茄子都唔知幾好食

尖個隻好正喎 燈籠個隻睇技術 有啲炒到好難食

好嘢嚟

生食都可以

agger

你唔好食，留晒比我食

樓主唔食煎釀三寶

臘筆小新？

好撚正

煎釀三寶唔一定有青椒架喎

燒茄子正到仆街

你啱

煮野一落三色椒你就知係碟下欄餸

午餐肉先係

燒肉配青椒好撚好食

啱，小學第一次食茄子嘔咗
之後決定終生唔食茄子

agree, 見到都驚

no 青椒 no life

青椒pizza同燈籠椒沙律真係好撚正
芹菜就真係屎喇，西芹唐芹都臭到嘔

咁要釀野既除左青椒矮瓜豆腐仲有咩

臭荽真係聞到都想嘔

樓主其實唔應該存在係個世界上

尖嗰隻真係叫尖椒, 兩樣嘢嚟

勁中意青椒，炒香好好食wor

紅椒同黃椒好食， 但由青椒變成，所以食埋青椒

紅腸

三寶個青椒先令人提高食慾既食物

植物版鼻涕

三色豆先係

日本啲青椒苦嘅
日本啲細路仔唔鍾意食係正常

我鍾意生食添

要既係佢既香氣同埋辛辣味道

正宗廢青廢語

有病睇醫生